Tenemos acceso a un ordenador desatendido que usa linux debian. Ahora
queremos buscar concretamente una carpeta que se llama
~/Documentos/supersecreto/user01/ y destruir un archivo llamado
"dominacionmundial.txt" y cambiarlo por otro llamado "nottoday.txt". Usa el
rubber ducky para ello.

Este proyecto se realiza en windows con una placa attiny85.